政府應該有準備今晚槍殺香港人，切勿畀政府收頭

快傳